759有無入過3點1刻奶茶？

我知hktv有 但我無其他野想買

無

你幾時去台灣幫我買

好似有見過

屋企有
賣2包仔俾你

無見過